Congee(及其他)挖礦合約係騙局，唔好買

先講結論：STRONG HOLD現貨，勿買mining contract

congee個網站好有問題
1. 有火燎森hard sell
2. 公司地址係假既
3. 冇任何實質礦場礦機資料
4. 「挖礦回報」並唔係來自發現新block既獎勵

就算係真挖礦合約，比特幣牛市會令算力同埋難度高速增長，最後永遠收唔返最初買合約用既等值bitcoin

比特幣 挖礦 掘礦 bitcoin 火燎森 mr. ghost 合約 congee hashing24

火燎森咁多年黎推過咁多樣「投資」，除左hashing24有少少肉之外全部都接近total loss收場

火燎森苦主群

h24
IVM
公仔機
H15
SDRE
SOLFOMO
Congee合約

推

樓主推

屌手快㩒左不推文推乜鳩，推

#1 已經說明一切

比特幣

bitcoin

算力合約

但人地啲合約已經賣L曬

佢又想再出黎賣啦

挖礦 掘礦

算力 合約 bitcoin

點解仲有人會中招
自己砌機挖/conicbase/跟契媽搵食唔好咩

GME都有人繼續SH，就知大把人弱智